截至下午8時30分 全港投票率66.5% 荃灣區最高 沙田區第二

(截至晚上8時30分)
地方行政區 累積投票率(%)
荃灣 69.08
沙田 68.68
大埔 67.77
九龍城 67.6
西貢 67.57
東區 67.41
深水埗 67.03
屯門 66.22
南區 66.13
葵青 66.06
觀塘 65.95
中西區 65.57
黃大仙 65.49
油尖旺 65.32
北區 65.12
灣仔 64.47
元朗 64.46
離島 61.84
全港總數 66.5

push

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

估唔到
但荃灣區比較藍

救救元朗

好撚藍呀屌
連儂牆日日被人清

大鑊了

邊區先

荃灣石圍角選情告急啊 求求大家 幫推 叫投票

可以投個班係咪都投哂@@
其實7成真係頂盡

福來呀屌
工賊會吹大雞
搞到我屋企兩個深藍廢老去投
想死

做乜唔阻止佢呀

7成都危
隨時建制橫掃各區繼續控制百幾票選委
各國就認同民意已逆轉無眼睇香港

香港人，投票！

佢地冇同我講
係我偷聽到佢同藍絲親戚講先知
佢話有政績喎
我即刻反問佢有乜政績
又講唔撚出
點解呢個世界會有咁盲撐政權既人
好想離開呢個家

percentage高係因為荃灣選民少
選民數同實際投票人數沙田係高好多

荃灣選民17萬 12萬投票
沙田選民42萬 28萬投票

「 離島區巴絲請入亅2019年區議會選舉討論- 離島區

離島巴絲召喚

唔出奇 本身係多廢老

荃灣似被重點種票？

我記得次次勇武示威, 都有荃灣份

兩次開真槍都同荃灣有關

上屆福來區議會得工賊黨一個人選炸

荃灣多廢老
唔種都贏